{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 더썬펜션"
    },
    "text": "ネンチョンリ干潟は徒歩1分の距離にあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用したい場合、炭とグリルが用意されており、2人基準価格は20,000ウォン、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。 全客室のテラスでバーベキューを楽しむことができ、現地で決済することができます。 幼児は大人1人当たり20,000ウォンの追加料金が加算され、子供と幼児は10,000ウォンの追加料金が発生します。 予約の際、幼児を含むかどうかと追加料金を確認する必要があり、最大人数を超えることはできません。 追加料金は24ヶ月以上の幼児から決済されます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペット連れの入室はできません。 その他の施設としては屋外プールがあり、夏季に運営され、天候によって時間が調整されることがあります。 服装はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンに制限され、入室時間から19:00まで利用可能で、オフシーズンには利用できません。 掃除時間は11:00から15:00までで、この時間は利用できません。 駐車場があり、無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 また、消火器が備えられており、入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ネンチョンリ干潟までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ネンチョンリ干潟は徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、どのような料金体系ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、2人基準価格は20,000ウォンで、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "全客室のテラスでバーベキューを楽しむことができます。現地で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児料金や子供料金はありますか？",
            "answer": "幼児は大人1人当たり20,000ウォンの追加料金が加算され、子供と幼児は10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されていますが、ペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールがあります。夏季に運営され、天候によって時間が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間や制限はありますか？",
            "answer": "屋外プールの利用は入室時間から19:00まで可能で、服装はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンに制限され、オフシーズンには利用できません。"
        },
        {
            "question": "掃除の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "掃除時間は11:00から15:00までで、この時間は利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "消火器は備えられていますか？",
            "answer": "はい、消火器が備えられております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 547
    }
}